[爆卦] 川普反敗為勝？全國民調與拜登只相差1%

不過呢個民調可信度有幾高我唔知
我都係岩岩先見到 窒左一窒

拉斯穆森

拜登既極限已經到左
輪到我川普發揮喇

屌
平均計埋只係差6%距離
好快到誤差值＋/-5%

浸浸好大機會輸

Rasmussen係親共和黨民調

BLM 希望繼續玩大佢

狐狸新聞都係親共和黨
但佢計出川普拜登相差7趴
係咪作反

以前睇過有個節目講, 民調係臨近大選先有參考價值, 大約選前一個月內.
另外除非現任真係好差, 否則通常啲民調如果傾向咗一邊, 啲冇特定立場嘅人又會選另一邊, 如是者往往都係會變成55波咁.

So? 就算親侵都係民調

拜燈一定贏，你哋嚇我唔到嘅

大豆侵收皮啦
拜登必勝

CNN個左膠網咪一樣得4% 根本已經入左誤差範圍
而家要做就係攻擊中國 11月前 初步解決疫情
同埋係電視辯論撚鳩條老人痴呆戀童狗
到時民調都反超埋 唔洗再係到求2016年奇跡

美國淨睇民調唔完全work
計選舉人票

好快就開始選舉辯論，等睇拜登連自己叫咩名都唔記得

其實侵侵都唔妥Fox News啲民調...

BLM助選團加油

要喺twiiter狂post呢啲

真. 最緊要係睇實賓州, Florida + Ohio

我想睇辯論

民賤聯既民調你又信唔信